貓仔BB入伙 求解答

今日終於係朋友度帶左貓仔番屋企
問左佢大約個半月多少少倒
問題係佢生活既地方本來好多虱
己經係朋友度用左支frontline噴過同徙手捉左好多虱
番到屋企再捉多輪仲係好多清唔曬
想聽日帶佢去獸醫定邊度可以清左佢先
上網又話無2個月又唔打得針又剩
好想放佢出屋企走下玩下 佢叫到咁慘
但太多虱真係搞唔掂 所以想快啲處理左先
有冇巴打比到建議我

幫佢捉緊虱

你滴完頭一劑 啲flee會慢慢死 再跌落地
基本上跌出黎個啲已經死左
你只需要當佢垃圾咁掃走
滴晒三劑先會完全清晒
當然啦 你可以帶去比獸醫睇睇

唔係貓奴唔識答
但貓貓好得意
要養到佢肥肥白白哦

貓bb最穩陣係用手捉
過多排先可以落滴頸

當年都捉到想死

隻紋

佢未夠2個月我冇用滴個隻用緊噴個種 好似俾幼貓用得 你有冇咩獸醫診所推介 anyway唔該晒

佢好嘈
我都好期待佢大個女

用蝨梳逐隻梳出黎
咁細冇計

用手真係 捉到精神崩緊

得意妹

捉到想直接搵診所搞

診所唔會同你慢慢捉

集中係頭 頸 捉出嚟 用指甲夾死佢
短毛易處理

我以前醫生重叫剷毛 沖涼

再滴revolution

搞左兩三個月先搞店

貓貓大個 一歲d毛 形住重係唔均色

加油

我隻貓2個月大執返黎果陣又係有蝨
帶佢睇vet 做檢查果陣
vet 開左支沖涼液係殺蝨
沖果陣幫佢搽全身 d蝨就會死
之後逐隻幫佢整走
之後就無事了

貓貓好慘 咁細個咁多suck

買條帶比佢 當初戴完一排就冇 當然你都要幫佢捉下 後面自然就冇晒

但係咪都要即刻去body check下 佢仲唔識柯屎

我地就係咁 努力緊

好得意 睇黎冇得一兩日清到啲虱

有冇邊間vet幾好介紹下

我會努力架

我都試下 唔該晒

同埋沖涼個陣捉下

好呀